---
type: "page"
layout: "info-page"
title: "Провід"
description: "Провід організації"
background_image: "provid.jpg"
---

Керівник організації: **Іванов Володимир**, volodumurivanovz@gmail.com

Крайовий вітки хлопців: **Дубиняк Ігор**, dubunyakigor@gmail.com

Крайова вітки дівчат: **Білан Галина**, galya96@bigmir.net

Національний секретар: **Яцунська Ольга**, olapunduk@email.ua

Національний скарбник: **Олійник Володимир**, ekvilibriumstar@gmail.com
